淘單集運問題

有冇人知集運倉點處理2年嘅貨物？過期存貨費仲洗吾洗比？我太耐冇入淘寶吾記得左比有買野，係集運倉放咗2年..

留名睇下

吾你老母